［求救］樓下間酒樓專做支那生意，點整走佢好？

明明民區，但就開黎淨做支那遊客生意，攪到區內污煙漳氣
可以點玩死間野？

如果強国人知道食物中毒有錢賠

間野幾年黎都係咁 好想整死佢

放鼠

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

褲能正仆佳

有無合法攪9佢既方法？
例如酒樓會好易違規咩野 日日去1823 投訴咁？

留名學野先

消防、食環一定中

邊區先

裝修

推

有啦
D 狗車望到支那實唔會做野

報邊樣易中d ?

燒

食環

一定係食環，消防主要check有冇阻塞出口

只有屋邨商場，先可以夠，固定客養一間酒樓！

田灣？

走火通道好似有阻礙喎
招牌有無入積啊

睇下佢有咩衛生問題

唔該